竹昇仔竹昇妹通常係黃定藍？

唔係香港出世長大，係咪唔會對香港呢個地方有感情？

我淨係知佢哋好麻煩

之前有po討論過國際學校學生黃定藍
大概係2黃:8藍/港豬/假中立

Abc/bbc呢種就應該更加wfc 唔住香港唔會理

屌啲竹昇妹真係好麻煩

富3代佢地只需要吃喝玩樂po ig

通常 港豬類別，算係偏藍

好乸閪

藍 全部都係冚家鏟

識幾個 對成件事少講 少接觸 覺得用磚頭好暴力 uncivilized囉

識幾個超級有錢幾兄弟 由細到大都係外國生活 讀完書先返香港 舊年瞞住老母去遊行
搞到要被老母強制送走
佢仲介紹做緊外媒記者既鬼仔舊同學我識 好黃

不過我諗更多既係藍

大部份同學左膠 話政治嘢唔關我事
國際學校所謂嘅主張critical thinking 得啖笑

但問到佢地點睇 trump又會係咁串trump

全部都係黃

有啲一邊憎大陸一邊屌侵

白左
企係道德高地乜柒都屌又冇建樹既廢物

我識既係黃既多
可能個sample size太細

有錢人九成都係藍
剩低果一成俾盡淺黃

唔一定白人 好多香港/亞洲 有啲白人跟得仲貼

who

我識一個佢話自己係黃，之後Facebook 不斷share 野，但連何君堯同埋721都唔知發生乜事

其實黃定藍 係個思想之別
而唔係做左幾多野

有個人 反對共產黨 支持民主 但乜柒都唔做

你係咪會去批鬥下佢？

大部分都係港豬 玩抖音飲boba 淨係識話好暴力

識講廣東話嘅好啲 會係黃但係民主freerider

港豬 離地撚 左膠 中間偏藍
個個冇當香港係家

係 因為佢地屋企人會睇tvb

係香港出世 都唔一定有感情啦 何況唔係呢..

啲左膠評論其他國家既政治熟過香港好多

識啲cbc九世唔去香港都好撚黃

藍，因為支共d文宣用cctvb傳到好遠。好多唯一吸收資訊係靠睇cctvb

好多都係既得利益者既後代跟番條rule玩，黃？銀紙最黃！

International school既通常都係正面教材 唔係真係critical得去邊

識有條友英國大 黎左香港六年幾 教英文
佢話一次遊行都無去過 怕去左無香港身分證 但又廣東話都唔撚學

有堆就中產wfc同我講‘it is what it is’
覺得我哋好白痴 因為唔會爭取到d咩 無話支持邊邊

咁有啲當然好有心啦 會上埋前線

真係好睇人 大部分都唔gur共產 但未去到憎恨

呢個年代我無聽仲有人睇佢哋 最多煲下劇學中文 新聞佢地多數聽唔明
如果喺外國住就一知半解 唔多關心係真嘅 咁多local news/ international news好少專登搵香港新聞黎睇
介定唔到黃定藍
香港住嘅真係一半半

唔好話竹昇，識幾個香港人去外國讀書讀咗7,8年，已經話香港嘢唔關自己事

繼續群大陸人，唔知香港發生緊咩事，覺得香港人做咁多嘢無必要

唔係話批鬥人呀
但係你自己諗下
可能佢咁啱佢個friend 圈子或者屋企人係黃所以佢先係黃
完全冇自己了解過或者有自己思想
我識有一個朋友 佢之前返香港有推鐵馬
但係佢反問返我14年嗰陣係咪因為23條出嚟
嗰刻我喺度諗其實有啲人真係唔係好了解
為出而出 人云亦云

離地撚
不過點解要咩人都分黃藍

憎人富貴厭人窮大會

civilized就係用槍?

點會黃？
唔諗下佢地老豆老母都係香港
點解佢地仔女同普通香港人唔同
有得係外國出世/讀書？
因為人地老豆老母剝削下面既香港人
先有多餘錢support
係咁既環境長大
自然認同天生佢班竹星就係剝削他人既存在
黎為自己獲利
咁又點會黃？

比人蝦，去打人。係唔啱嫁，我地唔應該用暴力

完全係無灰色地帶可言

不分青紅皂白

有冇慶幸自己離開咗國際學校

寫開奶閪

英國黎講 多數Pro China 左膠
覺得美國係霸權 中國先係 minority
COVID-19 唔應該怪曬中國
示威好暴力 點解警察唔拉暴徒etc
成班離地到想叫佢地去中國住
詳情請參見 Facebook Group British Born Chinese (BBC)

Hello 無圖？

憎大陸同屌侵可以一齊進行

唔知wor 做好自己

肯定係藍，離曬地都感受唔到香港人既痛苦